Ze zei opeens- "Kom dan, mijn geliefde jongen, en ik zal alles voor je zijn."
Ik trok me omhoog - niets walgelijk - ik werd snel uitgestrekt op haar buik, met mijn stijve lul die tegen haar kut drukt.
Ik had nog steeds de voorzichtigheid geen kennis van de handeling te tonen.
Ik zuchtte diep- Oh!
mijn geliefde Miss Evelyn, help me, ik weet niet wat ik moet doen. "
